笑死 有條動漫死毒撚報完status之後比我同組爸撚到喊住出camp

咁玩完房驚大家正常都會密密針
一開始大家就圍圈報status
我同其他人一開始都正常講下以前同ex既經歷
但一到條動漫毒撚講就開始黎料
佢入ken個背囊掛哂d圓形卡通come cheung都算，shitty hunt果屎自己掛住耳機玩手機驚我都忍，最on既係佢講完自己o2之後竟然show左張手機warpaper出黎話呢個係佢條囡，仲話大家都好愛對方屋企收藏齊哂佢既figure同抱枕點點點
聽完我同組爸即刻問佢你有冇同條囡既ig或者同你既合照睇睇呀，條友即刻比人問到口啞啞，之後佢成程冇出個聲跟手我地自己開多個新grp唔add佢😂

又係度撚毒撚

吹水大會正式開始

ching ho ball!

橙 上次reu出黎食tea果屎又見番條毒撚自一個係can天食野
我仲扮好心走埋去問佢john唔john一齊食，佢仲以為我地真心想佢埋堆😂

Ching ho ball

駁唔到
好人好姐點會同人講自己同堆pixel拍緊拖
果晚真係有個組女以為佢痴左線嚇到喊左成晚😭

矯揉造作

毒撚得罪你阿

其實我覺得呢d人係咪有d心智唔成熟
點解可以跟2d拍拖

我自己開左個gp add左2個組媽幫我含

抵啦